DSE即場作文用李小龍精神完爆成龍，5**之後再拍埋片教今屆考生，但無人推

我朋友，好黃。
舊年考DSE作文即場用李小龍精神完爆成龍，5**後買返份卷做教學講解。

呢類寓政治理念於考試嘅免費教學片，好值得推。
容易散播，最好藍黃親友都跟住學。
可惜我P牌..求幫推些牙

之前嘅熱門文章都係佢手筆：
<如果連登仔生於三國時代>

睇左吓

作文u留名
當年寫咗篇甜文出嚟

幫推

more

推

好撚勁 自問寫成個月都未必寫到咁既野出黎

唔睇都唔知 原來要寫咁多個point
不過佢本身文筆都好好 就已經高下立見

好多謝你呀....可惜呢類柔性文宣post都係好少人推

詳細都唔好記得
作作吓寫咗 啲男女關係 好似仲有啲甜

ok

留名學野

Lm

呢d文筆點練好勁

好撚勁

文筆，引用好強

廣告？？？

BTW，作文5**有乜鳩用？？？

紅色大字型啲/有道理啲？

作文好起碼組織，邏輯，表達能力有優勢啦
連登仔出個po都寫到1999，你估咁易考

唔係大聲就代表你啱㗎

講得出呢啲嘢應該連片都冇睇過
正正係串緊呢啲叻唔切衝出嚟柒既

我中文冇咁勁其他A同B，90年代未30歲已經年薪過百個你呢？？？